屌你老母Samsung

條女部A8+用左唔夠半個月，成鳩日自動關機，
一放低部電話幾分鐘就自己關機。

屌你老母呀,垃圾Samsung,自動關機係咩new function 呀

迫鳩你換s10

Samsung 員工俾狗屌

換佢老母呀

咪一撚樣，全部都係電子垃圾

洗機都唔得，就攞去整

即日拎到？

搞到我俾條女煩到死

唔清楚，不過之前個fd爆mon上去換，四個鐘就拎得返

on 鳩三星

thanks

其實a8+冇呢個功能，唔洗理佢，似係app撞咗，因為我之前用SABS block廣告都試過，我重裝就冇事

洗完都係點，一用返佢個備份就死，唔用就無資料

如果有時間就攞上去整，如果冇就試下Recover完之後睇下有咩apps奇怪，特別係大陸apps

我星期一睇下點

撞app iOS淨係會彈app咋wo 死機咁大鑊？

好彩係中階機如果係旗艦機就影衰三星了

點解s10 都仲會lag

好似5點定4點前放即日攞,如果唔係缺零件